除左飲食業其他行業都要大家撐

宜家個經濟圈都係圍住飲食為主
好多其他行業被忽視

年尾會去剪頭髮

push